因乜解究被分手到夜晚會咁撚難頂

哈 係咁諗起回憶 好驚冇光黑哂

樓主痴左線幫你推啦

有人同我一樣

過咗幾年 以為放低咗
點知一見番 啲回憶番哂黎
原來一直都只係自以為放低到
好困擾

Me2

2日冇訓了

過幾日再搵返佢啦 佢下咗道氣就無事